便困死當初那快樂

以後笑都彷彿欠甚麼

毒撚開post無人理

靜啦屌

攔途惡運最終遇上我 毀了我

我係雞

你要習慣沒有依偎的肩膊

有人理我

詩詩好耐無見

推

臭雞

靜靜 情困？

yo ching

都困左好耐 係自己未放得低

忘記是極殘忍 傷口中很辛苦 拔刺針

忘不掉 戒不了！

i know that feel

抱抱 一齊哭吧哭吧 不是罪

想哭但是哭不出來

靜靜 仲未覺豬

未呀 溫書

分手後 一分鐘

橙 聽朝先溫